讀緊倫敦大學國際課程，簡介+你問我答

倫敦大學國際課程 University of London International Programme, 通常簡稱london u 或者 UOL

係香港可以跟space 或者 speed讀；自修都得，但死亡率高，唔建議咁做

通常關於london u 都有三個方面既問題：
第一係認受性，第二係同LSE有無關係，第三係難唔難讀
以下簡單講下

認受性

認受性，具體講即係「多唔多人識」或「多唔多人覺得呢間學校係勁野」。

先講下官方資料，SPACE 個四個商科courses全部過哂資歷認證，都係QF level 5，同本地學士睇齊，政府工方面無問題，仲可以申請grant loan。

你可能會問
「喂law course無qf，即係law course唔夠料？」
錯。UOL 既law course 雖無資歷認證，但係香港法律界d老前輩大部分都有UOL law degree係手/出身，因為六七十年代hku law school未夠班 ，所以呢個degree絕對夠料，詳情請google若缺齋；而且你讀完仲可以考pcll，"Completion of the University of London International Programmes LL.B. confers partial exemption from the P.C.LL. admission requirements."

至於「多唔多人識」，香港方面呢個就要睇咩階層，咩公司啦。香港最出名讀uol就係翁靜晶，當年讀完law degree考埋牌做律師。外資，金融銀行界別，大公司都會知，本地細公司，ngo就難講啦（通常你d親戚都唔會知）。外國攤開黎講就好出名啦，連巴基斯坦都有學生reg courses，新加坡每年都有二千幾人新reg courses，全球黎講uol 出名過本地八大 / 同hku ust差唔多出名。

至於「多唔多人覺得呢間學校係勁野」，其實最後都係睇你咩hon，但係出名難就真既。記得上年上d英文course，個鬼佬叫我地介紹自己，有人話自己poly，個鬼佬吹左兩句就無再問。跟住我話讀london u，佢就即刻話"wow, its a really tough one"，跟住又話自己當年都有讀過law course，但太難要分好多年先grad到。

總括黎講，london u認受性係無可置疑，但校名不是一切，最重要都係你最後個hon。

係咪好難grad

同LSE既關係

大家見到space個四個商科courses時候都會見到lse materials, lse主理考試，連d notes都有大大個LSE logo。

問：「咁UOL同LSE有無關係呢？」
有。直接d講，lse係uol其中一間會員學校，uol仲有其他會員例如ucl, king's college等等london based既名牌大學。但係UOL本身只係一個大學聯盟既組織，唔係一間學校黎，只係負責統籌各間學校既行政工作。換句話講，即係LSE係負責學術（academic），UOL係負責行政（administration），類似英超聯同曼聯車路士既關係。

international programme就係UOL自己開設既課程，而值錢之處就在於課程内容，筆記，考試都係各間名牌大學就住每個course度身設計同負責既，學術水準同本部學生睇齊。

問：「咁我讀左international programme係咪lse學生呢？」
絕對唔係。呢個LSE方面講得好清楚，原因係international programme d友成績太參差，廢時有d third hon甚至無hon既人都可以篤下鼻哥就話自己lse畢業，係quality control既措施黎。

但係係國際課程攞到first hon/ second up去lse讀master就大膽講句幾乎收硬，爭在英文會唔會真係太水皮；而lse master就真係好夠照啦。

好難高分grad

難讀

先講下assessment，大部分courses都係筆試，成績佔100%，70分就first hon，40分pass。好處係自己努力就得，唔使做濕9 project/fyp，mid term test，人為error大幅減少；壞處係要好好研究考試䇿略，一錯左個分就跟成世。

問：「係咪真係好難讀？」
難，但比alevel容易。作為alevel過來人，考london u個考試係可以接受既，低alevel難度半級，因為更難既科目都只係一份卷，三個鐘，唔似alevel兩份卷，六個鐘。雖然容易過alevel，但都要俾時間專心温唔可以hea，當然無alevel咁崩潰。

國際課程最大既問題係師資絕對比唔上本部教授，但考就考翻同一樣既野，學生要更加自律先可以追到進度。
雖然咁樣好似難為學生，但諗深層其實保障大家個學位係物有所值，試諗下如果成年走堂，考試9答都有first hon既，呢個degree要黎都哂氣。所以就係要set高個難度先訓練到優質學生（至少係專注力高既），保障個校譽。

利申下 末代alevel 入左ust 但係無心向學得third hon，依家第一年考完uol exam有3個distinction，1個merit

開個post有幾錢？

無錢 sad

master course 點睇

雞校有乜好討論
UOL既學生成日都想同London G5沾邊
其實咩咪又係agent之寶

你讀緊邊科咁？

咩course

商科

何謂agent之寶

應該係啲agent報黎要個大學名號
幾錢學費 自從開左鋪 日子太清閒想讀返書

london u註冊+考試（4個courses) 港紙萬幾
space/speed補習費 自己睇吧 費時俾人話space打手

考完先係入學定係咩

你讀咩？

入學meet 到要求就可以了
考試係入學完再㨂科 既考試

商科 費時爆degree 名

你讀International Programmes都夠膽話自己London U 同讀SPACE話自己HKU有咩分別？

係架 咩夠唔夠膽 無其他學校叫london u 架7頭

要透過space同speed讀，分明喺垃圾野雞top up嚟，打手出現為害人間

自己禁入去睇下係咩黎

自修都得 無話一定要既

間間都喺出本部證書，不過本質上都喺top up degree

咁好彩得香港人係咁諗

即係釣哂d asso仔 國立大學雞出黎

On撚9
London U 係大學組織黎
咁撚威IC就唔會退出啦
無料/無錢又想扮讀番書

我教精你啦，總之係香港修讀海外大學課程就喺top up，理得係倫敦定哈佛，唔喺就唔會個個asso仔想升返八大ugc

咪講左
其他唔知啦

asso仔咪咁諗

重申 非打手 唔好幫襯學店

幾個asso仔唔抵得即係發哂癲

呢條友爬文都唔識 肯定係asso仔

打手做好少少功課好喎 LSE UCL QMUL等等全部都係University of London下面

不過你啱，University of London International Programmes真係under London U嘅 同Harvard Extension School都係under Harvard一樣道理

space,scope夠有好多海外學位課程拎左qr 5，不過咪又喺比人稱做top up

唔通你讀緊呢個課程有特權？

原來係扮倫敦大學，被踢爆了

倫大 好處： 純自修平， 一試定生死冇額外workload， 認受性高

壞處： 你揾邊個同你寫推薦信？ 合格唔難但係要穩住個2.1 入pcll係好難。就算有2.1畢業入pcll 前考conversion都考到你叫媽媽

諗起asso潮文

所有course 100%考試？

我無見過人叫lse ucl kings 做London u喎
Asso妒忌之心太重

樓主真係慘 成班asso仔唔爬文就話人打手

入學門檻係咩？

我dse 得14分，英文合格，入到？

學費連考試費total幾多？

讀完考到政府AO/EO?

可以返住工part time讀？

全球黎講uol 出名過本地八大 / 同hku ust差唔多出名。
見你打呢句野就係登你尷尬 搵個大學組織同間U比
仲要university of London d成員有勁有廢
London讀大學既人介紹自己咩U
只會講自己邊間u , e.g. queen mary /LSE
畢業證書9成都揀返自己大學
見你london U張證書就知你乜料啦
讀個cap水course就以為係外國出名大學畢業全世界都識 真係識既人一聽你介紹就知乜料

唔該大家爬下文先

你有33223 肯定入到

全部一take pass既話學費略平於本地學位(16萬樓下)

過到學歷要求

yes, 全自修得一個考試

眼光之淺窄 非筆墨能形容

我撐樓主，倫敦大學國際課程好野嚟

呢個課程好多年歷史，唔少名人都係呢個degree畢業生

呢個課程認受性一定冇LSE個啲咁高，不過佢本質係全球性遙距學位，令到全球好多人有讀書拎認可學位機會，要好有料先可以拎高分同畢到業

就算冇出名大學咁有認受性，但絕對唔會係野雞學位

客觀講 uol係香港最大價值就係有個平而且全自修，低門檻入高門檻出既LLB,其他野wkc

即係大家唔明定點
你介紹話自己london u international programme
咁簡稱咪London u / uol
Lse還lse ucl還ucl
無鬼佬會話「哦London u 即係 lse 下話」
其實分得好開
其實London u係外國係無特別意思
Lse/ucl先有
不過係香港講d人就以為你扮上菜咁

係因為LSE個名威過London U囉 依家D Kong Soc, HKPASS開Joint event咪又係叫自己London 4U？你讀London U，唔係唔知呀嘛？

認受性方面有一定疑慮

在香港本土，LLB雖然未被官方認證但實際認受性反而最高，PCLL同埋律師樓應該都認。反而商科courses雖然政府資歷認證並且可以grantLoan，但喺私人機構好似冇咩人認。

國際方面，英聯邦國家或者前殖民地應該都會聽過下，但北美應該撈唔掂。

初步印象係咁，唔知岩唔岩

有關幾錢/邊度報名一概唔答
老師質素係差既

最多係唔top，但未去到垃圾同野雞

外國人只會當你係普通degree畢業，最多當英國版OU，唔係最top唔等於差

我都唔係讀London u 既 你個asso 柒頭

成個degree其實好便，大部分undergrad courses 3年加埋總共先5萬港紙(分開三年畀）
但如果你計埋去space或者speed既補習費就要加到10萬左右，但呢個唔係必須既

LAW的話我睇過係essay questions，都幾難下，心大心細唔知讀唔讀好

我當時想進修，睇過資料law同business ，個考試係hkeaa負責管理，見到後就唔報了

外國人點睇係其次，最緊要係HK僱主點睇
始終都係遙距學位，認受性肯定存疑
個人認為個LLB讀得掂都抵讀，其他就好似麻麻

都係跟 sp(兩間是但一間都得) 會好d
自修laws通常都做烈士
科科碌個四十幾分有咩用

你自己都識講
事實係貴又難畢業
認受性一般
唔好話咩 2:1 LSE 一定收你讀master
事實係UCL /LSE 好多科master都易入 2:1收有咩咁出奇
係度水鳩讀唔掂既人入去讀只會畢唔到業錢又無證書又無

我覺得唔係最top，但一定唔係最差

其他就要靠自己努力

Space/speed 上堂=補習？商科純自修死亡率高唔高？

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

喂asso仔睇下啦

唔係讀UoL LLB有咩好你問我答

首先我唔係樓主

另外，我只係話呢個課程唔似大家講係野雞學位，至少有一定知名度，但我冇叫過人入，咁都要比人話？

見到你
就知我d大學同學唔會拎London 張沙紙啦

咁係香港緊係要攞ust啦

理論上你自己上網報名，跟住6月去HKEAA考試就OK
但是如果你想穩陣D，咪報個班等人地教你點應試
我記得睇過老頭個post佢作咗個咁既類比
佢話UOL考試就好似公開試，而日校或者補習社就教你點考，但其實唔一定要返學，都可以考試同拿到個資歷

商科我齋睇咗下account同Econ既考試問題我覺得唔容易但如果Prepare過應該應付到。數據我就冇，搵唔到

係 但係d人聽你叫London u扮哂上菜咁就發哂癲

我只係叫樓主唔好水鳩人入啦 無當過你係樓主 你句英國版 OU一d都無錯

睇哂樓主講嘅嘢，其實無錯亦無誤導成分

樓主都講明話UOL學生唔等於LSE學生，讀UOL亦無可能同G5沾邊，因為UOL張cert都唔係出LSE

總之UOL還UOL，G5還G5係唔識嘅上google search下都知UOL係大學聯邦，唔係一間大學，根本想呃人都呃唔到

係 詳情請睇若缺齋老人

根本喺香港就喺ugc嘅世界，其他根本冇人睇

你呢句套落D返大陸讀書既同學身上都差唔多，冇咩實用性
我有frd去廣州讀暨南大學
下次都咁勉勵下佢先

終於有明眼人

你讀polyu speed會唔會叫自己讀polyu?
咁簡單道理都唔識

樓主你應該Graduate Entry入商科讀2年
跟住打算搏個好hon跟住去英國讀master？
個人認為喺香港或者大中華地區始終八大個認受性高D（except LLB)
但去到英國可能UOL多人知，畢竟佢地自己搞

要pass eaa考試先有得讀？
係唔係同llb一樣係有比material自修？

利申 中學冇修 econ & bafs

我邊有唔識我就最憎人扮嘢嘅，speed還speed，hkcc還hkcc，polyu還polyu，三間嘢無論cert同學生證都唔同，呢啲我不嬲覺得要分得清清楚楚

UoL一樣道理，根本就同G5兩回事，樓主都有講明

UOL出既考試，HKEAA負責host，當然你都可以走去英國本地考既
佢應該有study guide，你問樓主啦，我始終未讀過唔知佢畀咩黎讀
考試的話我見過佢D Econ exam paper好數下woh
商科我唔清楚，LLB的話我去過space同speed既talk，space個個好鬼hea

鬼佬自己個fb都叫London u
開po都tag #uolworldclass
真係唔明嬲咩

巴打想問uol既banking & finance抵唔抵讀
我今年cu畢業得2-2
想努力d pt讀個uol 博下幾年後去warwick/g5 master
b&f既課程會唔會好難高分

自己睇睇吧
Lse 唔會叫自己London u
London u學生就好想叫自己LSE/UCL
呢個先係真實 HKU/space既關係

英美澳大把校友 邊會無人識
結論係樓主ust third hon 入去讀遙距course想洗底開post 話全世界認受水鳩人入去哂錢哂時間

讀埋啲on9 top up扮上菜

DSE 雞 讀UOL IP會唔會唔適合？

你老母，賣廣告死撚開啦

我睇過uol類似既自吹自擂，覺得都幾唔知醜
但好似喺遙距界好似冇學校prestigious過佢
但如果要用黎同full time programme比，我覺得始終落於下風

第一次見有top up咁自大

證明asso仔內心真係好黑暗

樓主好慘 如果遲下11月先開po可能無咁多asso仔入黎

好多asso仔無睇到呢度 一講佢又講
好撚讀架 讀翻你個asso in 犯罪學啦

成個post都有陣柒味

冇記錯呢個course啲exam 係lse出返 Asian仲要做難啲嗰part 之前都有post提過

Econ幾正統 始終LSE幫國際課程出卷考試 但係操下ok

Sor 9 實在應該係開左學之後先開po

樓主想喺度兜但兜唔到，負評不斷上升

睇怕係asso仔未見識過世面個種柒味吧
user name都唔識睇

同香港d asso仔傾計好辛苦
自己比人笑得多speed仔要笑翻人先得
點知人地出名過你地咁多

根本uol 個名唔知就以為勁，有小小常識就知係垃圾
讀lse ucl kc 唔會叫自己做uol學生
話自己係uol學生一定唔係讀uol入面勁嗰幾間

喂asso仔夠gpa升翻上去未

其實樓主錯咩
點解負評同俾人插
樓主有無IG交流下

嘩過左一陣就屌到咁多on9仔

呢個山海關傻9肯定成日俾人笑太空人扮hku

唔只我一個咁講，樓主係咪都要反省下點解咁多倫比負評

其實搞事都係山海關傻9 雪碧呢兩條asso仔啫 嗱大家認撚住呢兩條asso傻9啦

你肯定讀uol ip個law degree真係咁威？ 好心打少陣飛機啦

加埋得過3個 你分身黎啫 其他asso仔言辭不善廢時比人笑

russell group都一樣.

20個負評，只有3個正評

唔建議咁做
你讀個FULL TIME DEGREE先
跟住2nd degree再讀
或者chur D兩個一齊讀，但始終唔好齋讀遙距

全球黎講uol 出名過本地八大 / 同hku ust差唔多出名。

至於「多唔多人覺得呢間學校係勁野」，其實最後都係睇你咩hon，但係出名難就真既。記得上年上d英文course，個鬼佬叫我地介紹自己，有人話自己poly，個鬼佬吹左兩句就無再問。跟住我話讀london u，佢就即刻話"wow, its a really tough one"，跟住又話自己當年都有讀過law course，但太難要分好多年先grad到。

總括黎講，london u認受性係無可置疑，但校名不是一切，最重要都係你最後個hon。

我好似無話過London u 世界top25或者好勁 只係話好難
出名過香港既大學就肯定啦 ranking高唔高就唔知啦因為uol只係個聯盟黎
大家睇清楚吧

咪你班asso仔囉 中文都唔識睇
今年幾多gpa啊

結果成個po俾3個asso仔騎劫

無哂聲出
三個on9 Asso仔只係識笑人 文又唔識睇

樓主真係慘 講撚完d asso仔都係唔撚明
「總之你唔可以叫自己london u」

樓主你IG幾多呀
想詳細問下讀UOL個經歷點
雖然我想讀LLB
MANY THANKS

打錯，唔係IG，係TG，Telegram

睇完成個post真係好尷尬 連登會員既閱讀能力真係不敢恭維 總知你唔可以叫自己大學生

笑死
繼續找自信

樓主唔會出黎架啦 佢依家先知連登校園台長期比asso仔騎劫

笑死
Sorry sorry 大家應該學captain fantastic咁自學算數

真係依家先知

Btw demond想知d 咩

係second degree唔錯

London 4U入面嘅IC都唔係UoL,咪柒啦

係啊 zone b難d架

咪即係agent推D水魚入去讀賺commission
你唔使高分就入得 你有分就可以入
你仲要喺international program 自己知自己事啦 UoL係出名 出名雞
以前的確唔差 而家多咗咁多大陸人 你自己係UoL讀心知肚明啦

利申 留英7年

Full time part time好分心
堅持Part time既話份工要夠hea

LLB質素唔使我講 上網search下就知
不過難度當然極高

哦 agent係陶傑個d下話 ip邊有agents 多大陸人就全世界都係
哈佛都係架 不過都係lse ucl問題
易入難出就英國大學通例

Russell group >>>>>uol
前者起碼最伏果啲都算英國正常嘅大學，只不過唔係好勁
uol 除左lse ucl kcl 其他9成都係垃圾

想知讀緊既細節
study guide
workload
佢個system係點
同學仔之類
其實好多野問
你add我啦
tg: impetuouscrutiny
thanks

咁梗係啦傻9 russell group包埋uol名牌 加oxbridge 愛丁堡

嚴格黎講UOL畢業唔算大學畢業？因為UOL唔係一間大學？

樓主講明UOL唔等於LSE，都要俾人屌
解釋咁清楚都係咁俾人話，好慘

呢度吧 無咩所謂
System似本地大學portal
基本上所有subject guide pastpaper全部都係係portal到 communication全部都係透過portal
Workload即係溫書？law個d多好多 商科ok
同學仔少部分國際學生就勁d local就真係參差

係人都知lse≠uol, 不過係佢講到uol個名好馨香先比人屌，連uol都要吹捧真係好on9

香港人真係無知到一個點

樓主，想問三大third hon 報唔到master，讀呢個極速考晒啲試搏first hon 報lse master 有無得諗呢？

報master做咩先
真係全力讀先得極速

russell group係勁過uol 好多但係都一樣好多人中意用呢個名打飛機
讀oxbridge ucl durham 唔會叫自己做uol學生
話自己係russell group學生一定唔係讀russell group入面勁嗰幾間

真係係英國讀嘅人只會話自己讀UCL,LSE
冇人會話自己讀u of london
一聽就知你係垃圾top up
正常hr一定識分得出
就好似你係space 讀完話自己係hku grad一樣

拿拿拿，又俾人踢爆左

之前去ic exchange完好鍾意uk
好想搵機會過去讀書同洗左cu野雞個名
同埋我都想轉行
依家做緊it consultant
想遲下dig deeper做cyber security/data analytics
or直頭換個field做corp banking

睇見d losers個種酸味真係好好笑

文盲兩隻 酸到呢

一樣 可留個tg 做朋友嗎

爬下文先啦叻唔切

asso仔自己唔爬文 人講你又講 抵你讀asso

Charles kwok?

都唔知有咩好酸
其實閣下係咪讀uol啲廢校

好呀巴打
tg：nishinokana1

垃圾以為自己好叻叻
我地UCL KCL ICL LSE啲人最鍾意就係恥笑你地

只係知你傻9一條
russell group包埋uol名牌+oxbridge 愛丁堡梗係勁過uol
咁無聊都攞出黎講 wiki下就以為自己好熟英國

呢個就真係扮啦

估唔到撚d asso狗咁好玩

咩扮？

我諗樓主本來可能係真心想幫人, 但都估唔到個post結果會演變成罵戰

自己決定吧 費時話我打手

點解會咁 佢又講得清清楚楚，請到明讀呢間唔係lse個埋都俾人話

罵戰無所謂啦 有心問就問
學費 邊到讀好d 點報名一概唔答
老師係水皮既

巴打想問問點先攞到first on

置頂

問：「咁我讀左international programme係咪lse學生呢？」
絕對唔係。呢個LSE方面講得好清楚，原因係international programme d友成績太參差，廢時有d third hon甚至無hon既人都可以篤下鼻哥就話自己lse畢業，係quality control既措施黎。

你自己唔識就話我要查wiki
求其有小小常識都知啦，究竟有幾井底之蛙先覺得呢啲嘢正常人一定要查wiki先知？

uol入面既差距可以闊過港大同嶺大

自律最重要 因為無人會督你讀書

我意思你有冇話要幾多科攞多distinction 就可以first on

睇咗咁多個comment
比較認同呢個
UOL應該係類似OUHK

我有咩講錯 你個傻9以為發現左新大陸咁 求其有小小常識都知啦 係啊咁你仲使突登打出黎 傻9駁埋自己

entry route唔同計法都唔同 你本身有無degree?

asso仔真係過癮

酸民一大堆

俾樓主串9佢眼光狹窄即刻call馬 呢d傻仔唔撚死左去都無用

冇丫，之前part time 讀完左佢地個diploma course,黎緊會讀year2

駁乜9
因為呢個post好似成堆人都冇常識
我話Russell group>uol純粹表達緊uol個名有幾垃圾
你條撚樣就覺得我要藉住呢個comment攞優越感
好心提下人唔好中伏報呢啲濕鳩course俾你話我發現新大陸我真係無野我講

哦咁呢個睇你讀幾多個courses
5個distinction 就first hon year 1courses最高分兩個average計 最低分兩個average計

你夠膽就講自己成績出黎

屌咩洗唔洗影張student card你睇

想問下我而家係hku讀緊
可唔可以報uol international 雙修

啲香港人貼錢去外國讀三流野不嬲都好好笑

你就真係無常識啦 wiki完好似搵到寶咁
係人都知既野仲要講 之後仲要加句有小小常識都知
咁使撚你講 優越感我無話你 你自己自卑啫
同埋你真係一個死文盲 人地都話商科係lse主理
咁依你所講咪即係唔係伏？「uol 除左lse ucl kcl 其他9成都係垃圾」
asso 仔 logic

影啦 你仲要讀哂咁多間

實係讀哂咁多間啦 你真係好聰明呀

仲有8科 ，每年4科咁
係咪有5科distinction 就得

正面抽

一向我地四間都有好多聯誼
唔識野就收皮啦小朋友

痴撚線 個post唔知做乜撚
外國grad 無啦啦俾人屌係asso目光短淺
對唔住阻住樓主同佢班同學打飛機
London U ip全球 認受性 >八大

影啦喂 扮9哂野 ucl lse kcl 校友

相呢

小氣佬出現啦

外國野雞grad就唔好扮啦 7頭

你有4科假設係yr1 course 就好似我講咁計
Total 6個分入面 5個distinction

自己上facebook都睇到啦

你學生證啊文盲 使撚要聯誼相
定係你fb有學生證

我好尊敬UOL，話哂都比左機會以前戰俘、軍人、第三世界國家、窮人拎大學學位

雖然佢唔係最top既degree，但課程質素有嚴格保證，都係普通正常degree嚟

如果有人想係到分享讀書心得，我絕對支持

asso仔太蠢 唔怪得誤會樓主

又要屈我wiki又屈我係asso仔
越來越似啲升學agent公司

如果個course真係咁正lse唔攞返黎自己做？冇伏嘅唔落埋自己名要用uol個名？白痴嘅都知咩事啦

邊到有人話UOL>8大
不嬲當一個普通part time degree 咁讀，樓主又冇話間野勁過八大，只係不係外國多人知d咁解，唔代表勁 唔洗咁敏感

所有野跟你logic講

校園台出面hd/asso畢業生打緊仗，八月係拎non jupas offer既最後機會

你係呢個時候出post實在太敏感，九月十月係學術台再出過啦

d人唔識野先係咁要相就嚟又有4U啦

asso仔咁撚好玩

其實你講到成績出黎我已經知道你係咪g5

Yr1 course = level 100

asso仔 on9都算 仲有劉爵士之流

估唔到咁敏感

岩呀 笑撚死

你下次可以去學術台post，我記得之前個邊都有類似既post

up乜鳩

代絲打post啦等我
屋企人都有ucl lse grad (好多年前)
佢地番港後做野都有讀uol llb
而且評價唔錯
個人覺得uol grad到 而且靚hon都幾叻仔

可唔可以借D筆記睇下，想自我進修下

ic係咪好chur

點解一個講UOL ge course 搞到要post IC ge student card

百幾年前英國有人覺得所有人都應該有機會接受教育，所以成立左UOL

依家UOL部分課程由倫敦大學成員設計，如LSE，但唔會由LSE頒授學位

其實HKU教授都有為OUHK課程設計教材，咁樣可以確保教學質素

UOL上課模式有別於傳統香港本地大學，以考試為主，呢個都係特別既學習同體驗機會

一切相當簡單，冇話扮咩院校畢業

UOL就係UOL，係一個有過百年歷史既英國學位課程，全球基本上都認可
(請唔請你返工就另計)

樓主肯分享，其實應該聽下先係

連登係咁㗎啦
btw 絲打手字有d柒

因為啲人鍾意以人廢言
如果唔係讀g5嘅人講既野一定係錯
所以講唔贏又話人係asso仔/野雞u grad

Politics and International Relations (BSc)
香港冇得讀，係咪唔洗諗自修？

如果speed同space冇得讀，好似都可以去HKEAA報名，不過就冇人幫你備試

不如我重申下
第一
Law degree認受性高 同好出名 可以考pcll
但係同HKU law cu law cityu law比就唔知高低
因為我無讀過 加上咁比係中二病既 更唔好話十六金剛之類

第二
Uol ip 係 uol自己搞 好多名人都讀過 俾本地u出名係正常
但勁過本地u就無得咁講 因為uol ip只係一個programme 要比就比LSE UCL之類 但都唔關 ip事

第三
Uol / London u呢個通用名黎 外國人咁用 所以我咁用
你係英國講London u呢 無人會以為你係LSE UCL

第四
Ip 學生絕對唔係本部學生 原因好簡單 因為好易入 學生質素參差 合格率低 所以為保校譽全部分開計 但係學生質素唔代表課程差 呢點好重要 易入難出係英國名牌大學既技倆黎

第五
唔係打手 學費 邊度讀好d 點報名 一概唔答
只係講一句老師係渣既

擺明學店 唔好扮本部啦

一人少句啦 唔洗咁執著，正常讀uol都知同lse IC ucl個埋兩回事，上面都講左，唔好咁敏感啦大家

其實真係好好 幫平民有讀大學機會 自由度大 不過把尺揸得好緊 合格率低 易入難出
都係個句 自己決定讀唔讀

呢個課程有成一百五十年歷史，點樣扮

Politics預要花好多時間 都係最緊要自律先讀到

講咁耐個兩條losers都未有證據

樓主係咪唔記得左我

單單係 uol llb 入pcll要考conversion
本地llb唔洗就已經高下立見啦
係呢點上仲廢過 space個個 mmu llb

中肯

好似係大部分外國law學位要報pcll，一定要讀conversion

quote : uol 垃撚圾 係伏 除左lse ucl kcl
uol 商科course 係lse 搞

quote: Russell group>uol 呢d少少常識都知
咁點解你要突登講出黎 咁即係唔係常識囉
asso仔 logic

想問點解唔直情去倫敦讀，讀完再理直氣壯同人講係邊度畢業呢？
如果資金有限，不如努力d乖乖地入返八大( 甚至目標HKU)，總好過畢咗業見工個陣同人講係遙距課程咁樣衰?!

另外我想問點解UOL有分zone A同B，大家可唔可以解釋下

Sor
係啊

UOL點唔理直氣壯? 香港有補習名師/名人而家都係UOL讀緊degree，全球各國都有好多人讀緊

人各有志，社會上就係有唔同課程同選擇比大家

時區問題 有d早考先 分zone就無得通水

出左黎做野想攞返個degree啫

其實從法律界六七十年代好多人讀uol llb已經知個作用就係要一個外國證明
好多人仲係留於distance learning就係差既諗法

我以為你話係啊--真係唔記得我咁解
我剩返一科100，其他七科都係2,300ge course ,咁點計法

樓主ust grad 個grade唔靚考多個咁解
點解咁多人仲唔睇明個作用係邊

呢个做標準極有問題
natural deduction係oxbridge LLB同 Harvard JD都因為要考PCLL所以差過三大LLB
同埋中港城LLB去英國執業會點？其實有無人認可？

我反而想知UOL LLB喺英國咩地位

呢個要睇翻handbook
你上uol個網睇

駁唔到

我覺得係當地讀完再畢業
比遙距課程更有說服力，
如果冇能力，讀返傳統八大唔好咩？

其實 LSE UCL個d又真係uol嘅印象中好似考試d答題紙係印uol個名，同埋有時上堂會係uol campus, eg senate house

btw樓主好中肯，唔使理d傻鳩，皮已正

我係NGO做過義工，見到香港有少數族裔因為中文弱英文強，係UOL讀書就可以拎個有認受性degree

有在職人士冇時間讀JD或MBA，係UOL讀書時間靈活好多，都係比個選擇大家

咁牛津醫生係香港practise都要由頭考過既
其他要等英國/eu法律人講下

姐係有一科係好啲就即刻成間u唔伏？
咁Coventry物理治療好勁=成間u好勁？

同埋其實你係咪文盲？我頭先先話因為好多人連常識都冇所以我先要講啲阿媽係女人既嘢

又屈我係asso仔

uol果邊係咪會有上堂d片段比你睇，類似補習咁
仲有，uol果邊有野唔識，係咪冇得問人
要自己食哂？

唔該晒

始終覺得見工個陣，人地一聽到你遙距課程，已經輸了,
出左嚟做野，報返八大degree, 個人覺得更有說服力同令人覺得踏實d

個個course唔同 有d好好心機拍哂片
有d齋reading list就算
唔明上forum問 /whatsapp group問
Group d人好活躍既

人地就係八大畢業，想學多啲野所以係UOL讀書

有少數族裔因為英文強中文弱、在職人士想彈性讀law同business course，所以佢地係UOL讀，香港都有5000人讀緊

我都係八大畢業，之前想係香港體驗外國讀書模式同教材都搵左好多UOL資料
都係比多個選擇大家姐

正宗國際視野狹窄既人

你話我嗎?

uol 係撚u啊傻9
association黎架7頭
真係唔怪得同你溝通唔到

八大個條傻仔 樓主一早ust grad 理氣直壯條撚

除非目標唔係入香港pcll

否則哈魯牛劍 LLB要考conversion 的確不及本地 LLB, 但哈魯牛劍仲有名氣頂住算係扳回一城

UOL LLB? 同本地LLB完全冇任何可取之處，不過佢為入唔到本地LLB既人提供左一個機會

人地ic grad講野即刻有哂國際視野 唔似得呢度d asso 仔 永遠個focus point就係本部唔本部

其實我呢d出左黎做野ge人，補返個degree,只要係有認受性唔係野雞就得。同埋個時我係鬼佬公司做，我上司Cambridge grad ,我同佢講話讀呢個course佢都好支持。其實OU又 UOL又好 八大part time 又好，最終目的都一樣，我純粹覺得個course 啱我去報

哈魯 係JD, 純粹手快快

冇辦法，因為好多在職人士抽唔到時間讀local u JD，所以唯有讀UOL

我印象中都有成功升PCLL例子，不過真係要好花心機先得

以為有得笑人地下你地external架咋黎填報下自己space/speed仔既心理陰影
又唔撚睇哂人地講d野

好多人唔識野就屌樓主

利申：屋企人University of London llb 畢業做緊大律師

其實law degree first hon已經訓練到好好既學生

捉埋呢啲字蝨
咁我改正囉
姐係有一科係好啲就即刻成個 association唔伏？

不過都好，有進步，冇屈我係asso仔

係 其實好中我想講
其實個終點絕對唔係uol grad
係俾first degree grade唔好既人（我呢d)駁翻出去名牌大學既master or想攞翻個first hon既人

樹紅呢個傻膠 坦白講 found dip都未有資格

我都係想讀呢科，呢科香港無備試班，要全自修，但見到樓主話自修極易炒，搞到唔知報唔報好

你驚炒就攤開八年讀 一年一至兩科夠哂時間

代絲打post啦等我
屋企人都有ucl lse grad (好多年前)
佢地番港後做野都有讀uol llb
而且評價唔錯
個人覺得uol grad到 而且靚hon都幾叻仔[/quote]
ic係咪好chur[/quote]

不如我重申下
第一
Law degree認受性高 同好出名 可以考pcll
但係同HKU law cu law cityu law比就唔知高低
因為我無讀過 加上咁比係中二病既 更唔好話十六金剛之類

第二
Uol ip 係 uol自己搞 好多名人都讀過 俾本地u出名係正常
但勁過本地u就無得咁講 因為uol ip只係一個programme 要比就比LSE UCL之類 但都唔關 ip事

第三
Uol / London u呢個通用名黎 外國人咁用 所以我咁用
你係英國講London u呢 無人會以為你係LSE UCL

第四
Ip 學生絕對唔係本部學生 原因好簡單 因為好易入 學生質素參差 合格率低 所以為保校譽全部分開計 但係學生質素唔代表課程差 呢點好重要 易入難出係英國名牌大學既技倆黎

第五
唔係打手 學費 邊度讀好d 點報名 一概唔答
只係講一句老師係渣既[/quote]

識人uol llb grad, 考到pcll, 畢業份工月薪已經成7萬，過多兩年過百萬

根本讀咩唔緊要，搵到錢先重要

唔通我讀g5又要自貼俾你睇咩

我正式宣布覺得uol係垃圾嘅人連讀 found dip 都冇資格

Sell 到一個學生有幾錢佣

小學雞logic 自己on9拉埋其他人

無

自修的話係咪完全無支援？

我識唔止一個大律師都係uol畢業

唉 唔怕講埋啦 太空有d老師好伏
佢自己唔係唔識 係唔識教啫
速度就唔知 因為得law course 但貴過太空
想申請grant loan可以求其㨂 堂上唔上都得（law 除外）
自修死亡率高唔係因為補習班 而係無得聽外國黎既教授講堂 同埋好多時唔夠自律

拉乜鳩？
係你班on9一見人踩uol就話人asso仔酸人，asso仔logic, 以人廢言，你地就真係小學雞logic

睇翻上面你仲要無端端攞優越感出黎講 真係好自卑既一個人
logic 混亂 而且極其小氣 同上面個小氣佬一9樣

不如你quote返出黎睇下有幾混亂？

好似上面講 forum好多會問 時不時d ta會解答下問題 whatsapp group好多有心人會教做subject guide入面既question
呢兩個平台好重要 都好貼地

唔使啦 講完你都唔撚明既

KCL

真心KCL難入

唉 宜家唔知點算好

唔建議DSE雞失手走去讀
因為pick up仲辛苦過retake

巴打 how can I help

想洗底有咩方法

比機會你證明我logic錯又話唔使啦
你嘅argument完全冇理據去support
真係唔知邊個冇logic

maybe retake gcse 同 a level 跟住UCAS 同clearing都擺first choice？希望可以入到啦

5000人個數字邊度睇到
香港咁多人讀架？

A level 好差？

有埋video架？估唔到
不過llb應該冇
師兄你個course有冇
同埋forum whatsapp grp喺邊搵

解釋幾完美都無用啦 又弱智又自卑又要做劉爵士
自己on9又要拉埋其他人

唔係太好 :( 最後可能去ucl算,唔想再考a level...

Undergrad level考好d

點解要retake gcse
直接gce alevel唔得？

其實KCL同UCL都有好多online master係直接awarded by KCL/UCL, 畢咗業想進修可以考慮咗呢兩間先

London 4 u ❌
Russell ❌
唔洗睇了

Pm if you need anything (利申：IC）

其實樓主到底做錯啲咩
路過見到個po，學到嘢，thx
Btw樓主個名

有d只係拍introduction就算
我幾個courses都有 materials多都睇唔哂
Forum係佢個portal有 入面有招人join whatsapp group

張cert 有冇分別
已grad 有d 介意自己學校唔係g5
雖然唔係雞校但個hon 唔靚

個d幾貴萬幾磅夠讀個本部master

大家快啲讀，真係無伏，一舊一舊錢扔比佢就啱

咁夠啦掛 最大財源都cut埋
真心唔好讀 因為全英文+氣氛懶散
驚你哂錢攞個third hon

[/quote]

真係唔係打手

係冇用定係講唔出呀？
講到我logic咁混亂隔左成版都up唔出logic錯咩？
使唔使換個分身入嚟幫拖話我asso 仔？

上面條友咪講左
仲要妄想搞埋分身 小學雞真係小學雞

講完你錯又話打錯字
講don9野又話小小常識都知又要突登攞出黎講 媽啊小學雞好撚好玩

就算cert冇分別，transcript一定會寫住，不過G5就冇所謂嫁啦

仲要無撚端端講優越感
睇你comment係一生一大樂事
點解d人可以咁撚無知

但係想入嘅最少都要2:1, 2:2的話要額外揾reference同埋寫personal statement

見到咁多負評同埋踩樓主我覺得好可惜
唔去以人廢言、辱罵先至可以討論落去

樓主一直係心平氣和咁解釋
就算偶有錯誤，邊間U係G5、邊間係UoL入面根本唔係討論重點，亦無礙傳達佢主要想論既野

樓主只係想講佢U既hon唔好
希望有一間有一定認受性既U俾佢洗底
睇番呢個programme畢業既人，的確有成功既例子
證明樓主既觀點'呢個programme會award肯努力既人'係冇錯
乜野拎UoL個名打飛機根本冇發生過

樓主咁平和咁share資訊俾其他人，我好欣賞
唔好理果d惡言相向既人

就算佢地係係最top既u畢業又點
仍然停留係人生攻擊呢d層次
亦對其他想努力搵出路既人冇幫助，只係踩多兩腳

樓主你會成功的，唔好放棄
若第時畢業去到外國讀master、事業有成
唔好吝嗇分享你既故事！

但係可以留響香港逐個module俾錢讀喎

一係咁啦個po我自己推爆算
廢時搞到uol個名
有問題sd 去 uolnotaskingformoney@gmail.com
盡量答thx
重申 不是打手

我係俾正評既
但我唔明點解咁多人俾負評

唔好咁推啦
論壇本身係咁既地方
民綷、跟風
但你講既野有人睇架喎

廢時啦 遲d開過

你唔係寫緊俾果74個負評既人睇
你係寫俾果12個

我有朋友讀緊，佢本身已讀有個degree, 佢話hea讀連pass都pass唔到。 所以我諗依個course都唔會衰得去邊

多謝你先 不過廢時搞到咁肉酸

易入難出

常識個樣野我巳經答左2次，你都要無視我都冇辦法

我再講多次，”uol個名廢“呢句嘢係啲唔識嘅人講，呢樣野係常識唔代表世界上每個人都識，如果你知嘅咁你咪唔係呢句嘢嘅target audience囉
如果咁都要屌麻煩你返小學屌你個常識科老師上堂講埋晒啲咩“太陽系有幾多個星球”，少少常識又要特登拎出黎講

小氣二號

呢個course有冇得咩持續進修果一皮
同埋有冇得借grant loan ?

Full timeGrant loan only
Part time 有持續進修 同non mean 但只可以apply是但一樣

高質回覆

拿終於講啱一次
不過你質素係咁上下

巴打有冇TG啊

樓主唔想講讀咩科？
諗住第時讀master?
想讀咩，邊度讀？

選uol有咩問題

商科 廢時俾人知
好想去ucl讀

master 去囉

咁要好努力先得
我非三大2:1
想草下錢之後去英/美讀

睇下你個purpose係咩啦
如果洗底冇咩問題
但係讀degree如果純粹因為uol個名揀間廢u咁就不如唔好讀
好多agent公司用uol個名嚟包裝啲伏嘢呃啲dse雞

係 都係aim first hon

你就真係廢啦

你仲有六百個post 要推

得閒就禁下

其實樓主講既野完全可以套用係top up degree上面，e.g. 內容由外國名牌大學主理，有唔小成功人士/身邊搵到錢既朋友都係top up出身，間間都話自己認受性高，政府認可/有機會讀番外國master之類

但一般人點睇top up degree咪點睇uol呢個課程囉

又多個小氣佬 井底之蛙大家唔使理

痴撚線 垃圾都有人吹奏

例如 ?
真係未見識過

樓主真係慘 同d心理扭曲既asso仔講野講幾耐都係無用

樓主UG讀咩
點解仲會去上PT堂

Bsc 唔講太多
第二個唔明

真係一模一樣，升top up degree既人都係咁講，話自己個課程幾有用，學既野幾深，差d以為佢去左外國讀ugc，不過我信樓主架，係唔知其他香港人點諗之嘛

其他top up有無若缺齋老頭加持先

講多句 無見過agent sell uol ip
去英國留學就大把

推到500算

樓主真係慘 往往cyber bullying就係源於返工放工 山海關傻9 雪碧 樹紅呢d asso小器鬼身上
等我總結下成個post個流程
本身班asso 小器佬見到樓主話自己london u就發哂癲
以為有得抽水 點撚知人地外國不嬲咁叫
跟住就轉移視線 話uol 點同lse 但係樓主都已經講到清清楚楚uol 不是lse
唔識睇文既asso 狗見到又7一獲 又轉移視線
就猛話uol渣 樓主收幾錢 真係弱智 講到明難讀都係打手
好彩樓主心平氣和慢慢解釋
跟住又有d劉爵士之流 扮自己係ucl kcl學生
學生證都無張 人地ic grad一出班自卑asso仔就收哂皮
真心希望連登討論質素可以慢慢提升翻

睇呢條友都估唔知若缺齋老人係邊個
無知真可怕

Uol 入pcll難到仆街
仲有呢個年代uol llb= 廢兼窮
有心做律師去報jd好過
否則入到pc都冇city firm肯收你
最終淪為one man band firm律師仔一名

講反話
你一定係asso仔

又出現小氣佬

做乜鳩
樓主講緊UoL ip，關UCL, KCL咩事

agger，UoL都唔係一間u，本乜撚嘢部

多負評係因為連登風氣不嬲係非ugc 甚至三大都踩到一文不值

唉真係鄧樓主慘，咁辛苦打咗咁多嘢想介紹下UoL ip係咩，等其他想進修嘅人有多個選擇
又畀人無啦啦話咩扮LSE又盛根本無睇過樓主講咗啲咩，搞到而家樓主要自己推爆個post
樓主下次開喺學術台啦，討論質素應該會好啲

老老實實 讀asso不如讀uol

想知更清楚可以去香討搵若缺齋老人，佢好清楚，而且好有料

呢篇係幾年前佢係自己個blog寫關於uol嘅文，而入面有講到uol同lse等名校嘅關係。

香港人或許比較熟悉倫敦大學(University of London)，但也有對其知其然而不知其所以然者，所以在此再略點介紹一次，以前有提到：

「先搞清楚一點：「倫敦大學」並非一所大學而是一大學聯邦。「倫敦大學」本身只是一行政機構而非學術機構，而經常聽到的LSE、Imperial College等學院為這行政機構下的成員。「倫敦大學」負責處理的範疇如頒發證書(留意，是證書那張紙而已，很多人誤會便是關於這一點)、日常運作及提 供校外課程(External Studies)。

這「倫敦大學」校外課程便是這行政機構的產物：由「倫敦大學」作為agent為LSE等向External Student提供課程及學位。所以External Student雖為「倫敦大學」畢業，但絕非LSE、Imperial等校友。用一個比喻，我們皆是中國人(倫敦大學)，但未必是廣東人、湖南人(各學院)。所以畢業生為倫敦大學教友而非所謂Lead College的校友：後者只負責課程制定、提供支援而非自己收生。雖然證書(Certificate)一樣為倫敦大學產物，不過成績表 (Transcript)卻大不相同」

*External student改左名叫international program

有時間讀番個LLM咪算 ( 興趣)

痴撚線 咁多人唔知uol llb 係咩黎?
以為熱烈討論緊啲課程， 屌啦媽十幾頁都垃圾廢話， 啲井底蛙又唔知課程重點同本質， 唔識又唔去求証。
一味死撐盲反 戇鳩鳩

反而想為興趣讀MFin, UOL 個program好唔好㗎？

講得好
我都有份出po撐樓主既

真理只會越辯越明

好撚痴線，人地解釋課程係點，根住樓主無啦啦俾人狙擊 點知嘈到今日都未完

都係講句

讀Asso /入唔番ugc既 死番出去啦
阻撚住哂

樓主alevel 入ust 讀完架啦

咪係度拎 asso/asso入唔番ugc既non ugc topup比

又攞UOL打飛機

當second degree讀都OK既

如果你無錢讀MASTER, 咁可以考慮自修UOL DEGREE

中大EMBA報番中大LLM都唔收

我都想讀返個UOL MFin
係咪SOAS個個?

14分唔去unsw到讀foundation?

不如務實的讀過hd先
好聽啲就話你有大志， 目標係ao eo

死去repeat啦
伸手黨

Repeat jupus係最容易，咩asso hd
會入到好u好科咩
同等既努力，揀repeat可易輕易入3大

可能巴打你係a level時代?
而家asso已經好易升ugc，甚至三大都唔少

我識得嘅中同好多dse 1x分嘅都經asso升到ugc，三大都有

而讀hkcc asso嘅更係好似全升ugc

top up 係指直入year two 或者year three 既課程， 中文係涵接課程，係比asso 仔讀既，原則上黎講， ugc 開比asso 既政府資助學士year two / three 入學都係top up 課程， 只係外界凈係叫私營top up 課程叫做top up 姐。

你唔識就唔好亂鳩up

樓主本身有ust degree , 佢係係take 緊second degree 姐。

海外就海外，top up就top up
我教精你啦 都講得出 死傻鳩

人地仲要係second degree

我教精你啦，上面成堆讀完都係bachelor grad 準撚過海外係topup呢句

UOL LLB 好野黎
當然讀唔讀得黎係另一回事

其實我意思係唔好諗得咁理想， 讀個hd出黎做野， part time讀llb 實際啲啦屋企好有錢就當我冇講過

我到底睇緊咩
uol 唔係個機構黎架咩。 點解好似見到有人話係本部上堂乜uol 有自己campus? 真係唔知

btw. uol llb 好多年架啦。 我十幾年前讀第一個degree 已經有同學雙修uol llb. 個時好似speed 有preparatory course. （而家唔知）

幾時變左垃圾topup 雖然同8大ugc 係冇得比。 但又未至於垃圾既。 係易入難出。 有d似 開大degree 咁。 拎黎second degree ok. 但未有degree 都係簡返8大 ugc 或者 8大 articulation degree /pt degree 好啦

專登login正評
我都諗緊報唔報llb
係香港都讀左兩個三大master, 悶悶地又想搵書讀下

其實自修嘅學習方式係點？
剩係寄書，然後就自己溫？
會唔會好似coursera同edX咁，有教授拍片教？

讀邊科？

UOL抵玩既得LLB

其他都麻麻

第二個問題係第一條問題答案

冇，不過你可以試下上網揾

UoL都係llb架啦，想知中途quit有冇得拎番張乜9 higher education cert

喺google search第一頁就有blogger分享心得
佢uol llb拎2:1 入hku pcll
如果入到hku pc都叫垃圾野雞咁只能講hku連垃圾野雞都收

上面班八大死忠根本意氣用事
理據不外乎遙距課程一定係垃圾top up
或者uol非lse kcl (但其實樓主一早講明）
所以uol 一定垃圾
但真正行情, 性價比如何其實冇考究過
總之發揮連登仔精神有得踩就踩到盡就最好

咁公道d 講佢地死忠8大ugc 係有原因
你quote 個個blogger 既case 係極少數人做到。 say 5%人做到。 咁仲有個95% 人讀uol 黎都真係白讀咁上下。
點都比唔上入到ugc degree 一出黎。係香港既認受性幾乎毫無疑問。
只不過係佢地表達手法比較on9 姐。

樓主衰在太hard sell
話就話唔係打手但剩係space / speed 都提左九十幾次
當然主要係提space la

Uol 每年都幾多過入到pcll大家心𥚃有數
葉謝鄧一堆都係 但個個都幾肯定唔係半工讀 本身仲要唔係讀書叻嘅人可以做到
樓上居然仲有人話係Uol 讀完pcll 出黎即刻搵七萬幾
大家不妨上steal job睇下 就算係hku 都唔係人人做到

如果想攞個degree又對法律有興趣你咪㨂
讀得的確係有機會做律師
不過你要認真諗下係咪你
講報外國master 本地八大絕對夠用
要洗底仲可以㨂本地八大master
點都唔洗㨂哩個咁嘅所謂degree

有， 4科 基礎野合格有張野攞走

問題係有一堆人因為各種原因唔揀你所講嘅出路
Eg first degree爛hon/ 或者因成本問題唔揀JD或八大master （另外本身冇讀llb讀llm=冇用，想轉行唔通你expect廿幾三十歲有正職嘅人考dse 入Ugc llb?)
而樓主只係指出uol 係一個性價比同認受性唔差嘅alternative

咁係因為佢門檻低姐
冇人叫你英文唔掂, dse得幾分就走去讀
揀得讀llb都一定衡量過自己能力
成續夠就有本地pcll收已經足證佢認受性
其實成個post都唔似叫人有ugc唔讀讀uol/讀uol係尖子/否定ugc
只可以講uol係一個alternative

我有話Uol llb唔好？
我話緊樓主hard sell
同一堆人有心無心美化緊個course

讀uol llb入pcll真係得啖笑，係有人入到，但全部都係有大粒野幫手寫推薦或者屋企人安排係大行做實習，你普通人我勸你諗都唔好諗

其實係邊個文盲
不嬲屌緊認受性問題
仲要UoL 同 HKU一樣出名都講得出
UoL大部分科根本係cap水 本地 英國都知
唔關易入難出事
澳洲八大夠易入難出啦
話咩樓主讀完八大入
不如你睇真d佢ust咩hon畢業
有無人認同睇下我個comment 正負評咪知囉

利申 非八大 非asso
大英祖國畢業 英國做過野

樓主幾時推埋菲律賓博士

好多未出黎做野既人會衝出黎屌你

有冇人讀佢computing and information system 係唔係好難pass?

明明有用既問野post，結果比成堆垃圾開罵戰

樓主有冇諗過自己點解會third hon

同有冇讀過uol gmba?

無意中碌左上黎, 我好多年前second degree係UOL LLB
唔知仲有冇人想知多D野?

個conversion點玩？
聽閒冇lpc咁煩

請教下 完左個uol llb 點拎new South Wales 個qualification?

btw聽閒佢地冇traineeship 哩個制度

UOL由於科少(9科)
我果時要12科conversion, 讀澳洲undergrad 既科
上年改左制, 識人UOL畢業讀conversion只需4科
但澳洲同UOL真係冇得比, 12科我part time 1年讀晒, 同時讀緊LLM, hea讀都科科distinction, 幾科high distinction, 完全屌打
本身12科個量都唔夠UOL一年3科咁多, 仲要open book
讀完conversion就讀PLT
係冇traineeship 不過要做75日placement, 岩岩7月改左制要placement係澳洲做
完做個placement先叫完左個PLT, 拎張死人dip, 連埋ielts 8分証明就可以去申請admission

依個先係易入難出，ou個啲收收皮先

3322 讀得掂law,我真係得啖笑

想問下有心讀同有心做嘅 係香港讀完呢個加conversion 有無得撈？

大把人都係咁，特別係果d半隻腳入左行果d，跟本唔怕入唔到行

師兄，有冇tg可以留一留，我有野想向你請教下

sorry我冇用tg，你pm我或係度問都得

但我本身唔同field 所以完全係初哥
我唔怕付出辛苦啲由頭學起 最怕嘅係就算好叻入到pcll岀到黎都無師傅收

因為UoL好似係無intern 呀果啲 經驗上都輸比啲local U graduates

係我識既同學中，感覺第一年就玩完果d好多都係本身同法律冇關行業既人
我諗好重要既原因係佢地讀既野同工作完全冇關，動力冇咁大
第二樣野就係，我諗十個讀uol llb有九個一開始都抱住好大既決心同雄心去讀，不過你有心理準備好快會有絕望既感覺，因為第一年真係好撚辛苦，海量既內容，同埋睇極都唔明既cases同articles。加上一讀就覺得冇可能入到pcll既感覺
不過挨過左第一年，第二年就會好好多

pcll果度，基本上入到pc都唔會冇firm收，差在係咪大firm。不過，今時今日，如果唔係本身有network ，你uol唔係first hon都好難入city firm

Thanks 巴打解答 pcll係當bonus 無諗過考到First hon 不過趁後生咪試下反正金錢上嘅投資相對唔算太大

Btw, 巴打你果陣點分啲科？ 我睇過啲description 可以3 3 3咁讀 好彩嘅就3年grad 不過咁係咪死快啲

加油, uol既最大作用係, 個人會練到好tough, 之後讀乜都冇問題

我分45, 兩年讀完
地獄, 勿試
333合理

想問下去hkuspace報同係uol個網報有無分別

唔知, 不過有hkuspace幫晒你何樂而不為

果陣係咪都有報space/speed嘅preparatory course?

criminal, land, trust, tort 同common law有上space, 其他自修
speed冇上唔知咩料

Okay thanks哂巴打

Ching嘅notes會唔會放？

呢度好似無pm功能
話說師兄你就咁過咗去澳洲執業？
易唔易入行？
好唔好搵？

原來改左制要placement
咁其實邊個stage要真係過去nws玩？
New York bar 太難
個個都過PLT易玩
但聽巴打你講 易就易 但都麻煩wo
1. 報conversion
2. Placement
3. Ielts
之後先admit 到

Conversion 係咪留係香港可以玩晒？

係有少少麻煩，但亦易過ny bar，至少唔使飛去考試
而家最麻煩係placement，香港人唔知邊度搵澳洲當地firm
conversion香港可以玩晒, 有兩間u可以報，最多人報une
真正要飛係plt（一個星期）同admission。plt真係鳩讀都過，100%唔會fail人。
admit左澳洲可以直考ca bar，唔使去美國讀jd 或llm，仲有得partial exemption，唔使考咁多野。
ny bar就冇研究
仲有，admit左亦可以直接admit埋nz bar同solic, paper admission乜都唔使搞

澳洲唔使諗
我香港撈緊inhouse
所以我話呢條路係for d半隻腳入左行既人。識人好過識字（當然做professsio唔可以太癈），好多做緊paralegal一admit就轉title加人工

Conversion要讀咁多科, 都唔平
不過好在PLT唔係公開試, 上下堂就得

不過New York Bar唔受UOL, 要讀個US LLM, 然後再公開考試

同行喎

師兄你好 今日先撞到入黎呢個post

同你background好似 我都係UOL 9科 加LLM中
剛剛收齊d資料 準備緊份Form 16，想請教下
conversion 洗唔洗再報過d course or 補credit，可以自修？洗費貴唔貴？係香港邊到考？
讀PLT個陣學校會唔會派埋placement定要自己去搵？
由交Form 16到成功admit 通常要搞幾耐到？
比起NZ，去AUS係咪比較快直接同簡單d？師兄對NZ admission有無研究？

謝謝 希望你睇到個post

呢個時候浮上黎好敏感

ching你好，即刻睇到，lihkg會自己彈通知
你uol係兩年定三年？我兩年讀晒，lpab要我補12科conversion，有朋友uol分三年讀，補4科就夠 (仆佢個街大家都9科)
一定要報過晒d科，要distance learning既得une同scu比你報
冇記錯conversion大約2500 aud一科
交完form 16，佢比你5年時間讀conversion
我一年讀晒
讀埋plt用左四個月，再等批lets exemption同admit大約等左半年
placement最麻煩，要自己搵，上年改左例，要當地做(我果時可以香港做)
nz冇研究

點解咁講

補充，conversion除左2500 aud一科同考試費，冇其他洗費，全程有video上堂，不過我冇時間，一堂冇上靠自修。有uol地獄底輕鬆過。考試係British council考。

師兄 容我講句

45咁讀已經係玩命 仲要LLM緊再1年內clear哂12科 仲要all distinctions
唔係個試特別易 係你真心勁 先咁快搞掂

我都係333 大家d科都咁上下 點解佢要屈你讀12科
係咪個length有影響 見到張form寫呢個係其中一個考慮factor 我估佢地prefer 3-4年
咁我係咪可以expect補考4-6科咁上下
宜家有d擔心個placement 我估外地人係個邊搵唔容易
分分鐘要搞working visa (student visa做得？) 雖然話可以係PLT前/後做 但難度都幾高
btw 就算admit左AUS d firms傾唔傾向會請我地呢d case?

好彩有你指點迷津 我自己一個睇個疊野好lonely

果時好慘架，讀完第一年uol就知pcll冇希望(就算入到個機會成本都太大)
呢條route網上又冇人教，研究左勁耐，又多uncertainty

placement果度而家真係好煩，讀plt我飛過去讀連student visa都唔使，當旅行入境就得

我諗你預conversion 4科至5科啦，我朋友都係咁，真心澳洲law open book易好多。

本身做inhouse我冇搵firm做。但如果本身唔係行內人，要搵firm都唔易。

佢老味，搵返封野
之後見朋友uol都只係4科，我申請上訴，佢就話我個llb唔係讀三年所以唔批，諗起都嬲

岩岩先收工

我有d朋友就想返UK 試下BPP個d LPC 不過同香港一樣要train 2年
如果要養家 代價實在有點大
US又要LLM/JD 再考bar 又係有排 又好難
所以師兄你咁勇又有準備 係值得你成功既

我其實都毒自研究左好耐 上網不繼咁搵前人既足跡 好好彩地碌左入黎

好慘

仲有3科 electives 明恰人 BTW 連考12科係咩感覺？ 好似一年讀多個degree咁

plt識左d朋友，有d直頭為左個placement要做義工唔收錢。所以香港人係當地搵到既機會十分低
你可以研究下nz bar，nz同aus有機制互認，可以admit返aus lawyer，只係唔知使唔使又係當地做placement。

如果當時搵唔到placement，我會選擇草下錢用一年讀llm加ca/ny bar。咁辛苦讀完llb點都要圓個律師夢。

有諗過再考埋ca bar不過都係太辛苦，不了。ca bar係全美最難考的。我考ca bar反而有門路係當地執葉，因為公司係LA有business，litigation到m&a都有，我識左好多ca律師(我ielts申請exemption都係搵佢地幫我寫ref ltr證明我英文既competence)，佢地叫我走去考 ，話識中文既律師有市場wor，佢地firm都要人。

英國lpc，要做trainee既制度我完全冇考慮，所以冇研究，大佬你講的岩根本代價太大，呢d機會都係留返比d父幹撚。

祝你搵placement順利。

一年12科，最難唔係讀，而係d濕星野。une開唔足咁多course要搵第二間u讀，例如conveyancing une係冇開。同時又要砌到1年完成目標。仲要明知有d科今年開，出年又未必開
最pk係，讀完又要入多次form 16，lpab講明d科唔gurantee一定eqivenlent to lpab要求，話最好讀之前入form 16 pre assess左先。我果時一路讀一路驚。

而scu科conveyancing，本身講明一定要onsite training for 份assignment。我死r爛r先exempt左唔使飛過去。

呢一年考到British council d監考員都好熟，特別係佢見到我今日考完une，過兩日又考scu，一個人同時讀兩間u佢好驚訝，唔知我做乜春

至於讀書，只能夠講，就算一年12科，本身澳洲讀law就十分hea，加埋open book依然輕鬆過uol一年4科太多

Admit咗澳洲可以申請埋NZ, 填幾份文件寄去紐西蘭High Court之後比申請費過一陣就admit到。不過就無乜用，叫多個銜頭凶下人 除非你去NZ執業。

讀緊uol一個programme（唔係llb），岩岩出左成績，有57分，請問算係高定低，大約屬於咩hon

近排公司d野煩到唔想撈

師兄我開始體會到你行過個條路係咩感覺，我上個月中寄左form 16，e家日日都望信到 開始緊張，如果九月前收唔到信報唔切sem 3，又要等半年 大概要等幾耐到？

我明白你個情況，收到信報得切個course黎，又要比LAPB assess，然後讀到一半佢話你個個唔合資格..... 我開始驚，同埋佢d course唔一定同d prescribed subject同名

我都係到砌緊個course timetable發現好多課都係得出年sem 2有，但今年sem 3無乜。我睇黎都要學你一樣搵多幾間。兩間u又怕exam crash，撞左又要搞大輪野

BTW 師兄你LLM邊間 local U？我讀返倫敦，岩岩出左成績，難度同之前個3年考試完全係兩回事

多謝師兄，希望一切順利。

我睇過有d PLT school話會幫手搵下，但我想邊會咁好，都係靠自己，裸辭過去做pro bono我都制 驚義工都無得做

NZ我研究左一排，結論都係排aus條隊好d。其實我之前都有睇過US bar，甚至有想過報個d online LLM(CA)，佢地claim話呢種模式同on campus都有資格考bar exam，但我至今都唔係好sure(NY好似唔得)。但都比得咁多錢，點都要感受下真正係美國上堂既氣氛，我覺得一定有得著。

其實我覺得你考CA肯定係好，會多左好多機會，但又要從頭上路... 有無可能用condtional/restriected身份係CA執葉？

師兄，好耐冇見。你而家撈緊咩？

澳洲佬做野係好撚慢，佢好似有寫話要幾多個星期assess，佢真係要用足咁多個星期先寄返比你。不過佢地好helpful，你急既話打電話去問，如果出左results但佢仲未出信，佢會口頭答你。我果時SCU讀family law，佢officially趕唔切係我PLT deadline前出成績，呀sir都肯私下email話我知個成績，我再forward返比COL佢就比我繼續讀。

仲有，我UNE果陣識左幾個同學，幾本上professional conduct，Constitution同Administrative law係一定要讀。你怕趕唔切可以放心去馬讀左先，至於佢話唔guarantee一定等於prescribed subject，你放心啦，你讀UNE果個好穩陣，我d同學都冇pre-assess到。

如果係UNE同SCU既話，crash exam係好少機會因為SCU遲過UNE一兩星期開學同考試。

我讀HKU，有d同學係CPE background，話當初讀唔掂UOL先轉去CPE。

我諗好大競爭喇就。如果我係你，我都會儲舊錢去做pro bono，反正做幾個月就得，學你講，最怕連義工都冇。

NY Bar好似真係完全唔接受distance，不過capital market黎睇NY Bar就最吃香。。

肯考美國bar其實以我所見香港都吃香，香港美國firm會請。

果時成日飛CA做野真係想順路去考個試，反正機票免費，不過我唔會再考啦，同埋唔會考慮CA執葉，都成三十幾歲人，要專心搵錢養家。做左律師呢兩年有好多本身熟既CFO人搵我做野，我出面掛左三間上市公司做consultant收hourly rate。我唔係做firm同HK lawyer名義上唔可以比HK legal opinion，但我做過firm又做過inhouse我做既野同意見比起好多大行律師仲valuable，起碼我唔會好似做firm咁戴晒頭盔，乜都要個客自己confirm，所以都成日幫d客屌鳩班律師。加埋我本身inhouse 份人工，收入唔會低得過出面大行，又冇乜壓力。重點係，雖然我自己唔覺得係咩一回事，但做左律師真係感受到多左尊重，做既野有成就感，辛苦咁多年叫做有回報。

唔知你ielts requirement睇左未，真係好撚煩，要8分，我要去考都唔知考幾多次先有。

如果有興趣讀PgCert，係咪都係經space報？

師兄，我諗我地都係半個行家 我宜家係listed Co做in-house，乜都要理 主要搞buyside野同Ex野。工時長但capital market都係咁加啦

聽完師兄你咁講 ，我都決定早日去馬，但我semster 2剛剛開始，我e家係咁搵sem 3但無乜U有開，我諗可能最快都出年sem1 又要等 好憎呢種感覺

e家多左好多人揀同prefer CPE。我有個朋友做開EDM，想轉行，佢1st degree成績幾好，但CPE唔收轉UOL，讀唔黎，直頭year 1 3科都頂唔順quit埋。同埋e家感覺CPE好似成功率高d (not sure)，而UOL就越黎越癲，早兩年criminal開始考MC，land law又難左好多，以前contract都算係level 4入面最易pass，有個朋友遲我一年讀，一條problem題目已經長到有一版紙 好彩早一年讀

我最尾個年take哂4科，幾乎係自修室一個月無返過屋企

我越諗就越擔心 .... 3個月義工搵唔成就gg了

師兄有無d朋友成功例子 有無搵placement心得分享下

師兄你人面都幾廣，可以掛到幾間絕對唔易，上市公司系統龐大又複雜，我都係入左行叫先見識多左。同埋個圈子細，黎黎去去個班人，您做到野一定大把撈 睇得出經歷過唔少，都吃過苦頭，但您已經上岸啦 每個揀行呢條路既人都唔容易，拖下拖下，又要結婚養家養細路又要供樓，好多人未行到就放棄

IELTS我睇左啦 e家日日操緊 24小時BBC news

我果時讀個個香港同學都唔洗搵placement, 全部香港都做緊firm

我工作野就唔講啦，唔係討論重點 。

Ielts都好煩架，我果時都好絕望諗住要考架啦，我英文底唔預左要考10次以上，不過照入紙申請exemption，最後都批，所以你都可以準備定supporting先。

Point 13果度，我rely on晒頭3個。所以有得exempt就唔好晒時間去考了

行家

CPE位有限，又要first degree唔太差，唔岩我呢d廢人。

屌而家出埋MC?

根本UOL一路都癲既，以前有個制度好痴線架，如果你某一年「任何一科」fail而低過某一個分數，即使你其他科pass晒，唔理幾多分，果年「所有科」都當你fail要重考 。仲有，重考resit佢唔會隔幾個月開一個exam比你，而係整整一年後，即係一科fail得勁既可以搞到成年由頭重讀。

佢而家比你一年考兩次試，唔係制度搞你，咪係份卷度搞鳩你囉

Crim MCQ 就真係有啲玩嘢，擺到明唔畀你揀嚟讀。
我今年grad，咁講啦，我覺得新嘅 trust 3 條問題就真係癡綫，佢而家一條問題寫兩倍嘢都嚟，真係唔知而家啲學生點答

其它科尚算合理啦我覺得

啱啱岀左成績 criminal pass左

利申: 雖然唔高分 但純自修 無through space or speed

琴日check完個分
頹左一陣
我diu
contract 得58
係咪PCLL 無望啦

唔知 之後lv 5, 6啲科有無得拉番？

想問有冇巴打知uol lse 畢業條件係咩..
我讀左5年(part-time), 而家pass左 10科( 9 full , 2 half courses)

今年會唔會比我 graduate with pass...

要入pcll就味鬼讀uol

求教

2014年嘅講法,唔知而家仲適唔適用

UOL LLB比分不嬲較其他U手緊,呢個全部人公認
你話CORE 50以下咁就話大獲啫
按道理一兩科五十尾應該唔會有咩大問題....掛

巴打唔好灰心,加油

多謝你啊巴打
你係唔係都讀緊UOL啊？

係呀,同你一樣啱啱讀完year 1

我都係 不過之前忙得制無reg科所以year 1讀得一科

Lm

琴晚撞左入黎呢個post 都想請教下師兄
小弟今年UOL LLB year2 做緊大firm打雜
雖然捱多陣公司有機會比training contract 但入pcll壓力太大都想行aus呢條路

我想問下可咁以早啲讀conversion? 好似constitution law/ professional conduct嗰啲咁⋯
定係一定要交左form 16 佢access完 我報完再比佢access 再讀先計？

想爭取時間及早準備 希望你睇到

麻煩想請教下：完成PLT後直到真係qualified需時幾耐？LPAB要我2年內qualified，黎緊7月開始conversion，出年PLT，驚趕唔切qualified，果邊做野又唔係快

想請教下呢個post 仲有冇人講野咖
有好多野想問

澳洲問題係太多law school同新admit律師，個市埸吸納唔晒
當然識中文，對於入去有做支那人生意既firm，係有好大幫助
呢一點係英美都一樣，有好多大firm都特登請個支那人入去幫手對客